[寧舍不同]85後聚會谷🎉(whatsapp)

定期有谷聚 行山partyroom食野水上活動
特別既係
一入谷會收到所有谷友的自介 自介表亦會公開
令大家更容易熟落
入去唔會咁易有五十幾人 都唔知邊個打邊個既情況
貴精不貴多 現有五十幾人 男女比例平均
返工的巴絲比較多
仲會有不定期心事台 歡迎巴絲入谷

有意就填表啦

推

Push

Pish

想join

填咗表，但冇add到